[正視聽]西灣河係有人冒警持槍脅持市民，有市民挺身保護中槍入院

有暴徒無委任證無警員編號
持槍指嚇路人並脅持市民
有市民冒生命危險 救被脅持者
但中槍受傷 生死未卜

Push

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

no fake news please

真係勉強咗d

好老實 嗰兩個後生仔根本無做任何野

唔駛正視聽